{"CFG2014": [{"id_ramo": "CFG2014", "nombre": "PROBLEM\u00c1TICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS DE LA SEXUA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "H", "B-LEARNING FG01"], ["MA", "I", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2014_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MEDALLA TANIA"}], "CFG2017": [{"id_ramo": "CFG2017", "nombre": "HISTORIA DE LA CIENCIA: INFLEXIONES E IM", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2017_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ZAMBRA MARCELO CRISTIAN"}], "CFG2027": [{"id_ramo": "CFG2027", "nombre": "LA CIUDAD C\u00d3MO ESPACIO INCLUSIVO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["LU", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2027_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "GUTIERREZ VOLKER AMAURY"}], "CFG2029": [{"id_ramo": "CFG2029", "nombre": "B-LEARNING ARGUM. Y PENSAMIENTO CR\u00cdTICO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "B-LEARNING FG 01"], ["LU", "C", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2029_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "HAMAME EVA EMILIA"}, {"id_ramo": "CFG2029", "nombre": "B-LEARNING ARGUM. Y PENSAMIENTO CR\u00cdTICO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "B", "B-LEARNING FG02"], ["MI", "C", "B-LEARNING FG02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2029_FG02", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "HAMAME EVA EMILIA"}], "CFG2050": [{"id_ramo": "CFG2050", "nombre": "CUENTO NORTEAMERICANO CONTEMPOR\u00c1NEO: REL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2050_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "CONTRERAS GONZALO"}], "CFG2059": [{"id_ramo": "CFG2059", "nombre": "POESIA INDIGENA LATINOAMERICANA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2059_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "CATAL\u00c1N AILIN"}], "CFG2066": [{"id_ramo": "CFG2066", "nombre": "ORIGEN Y EVOLUCI\u00d3N DE LA VIDA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2066_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "PEREZ DANIELA ANDREA"}], "CFG2086": [{"id_ramo": "CFG2086", "nombre": "LA GUERRA FRIA ORIGEN Y FORMACION DEL MU", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2086_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "BUGUE\u00d1O RODRIGO ALFONSO"}], "CFG2098": [{"id_ramo": "CFG2098", "nombre": "REVOLUCIONES DE LA HISTORIA CONTEMPOR\u00c1NE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "E", "B-LEARNING FG 01"], ["JU", "F", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2098_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SCHNEUER MAR\u00cdA JOS\u00c9"}], "CFG2135": [{"id_ramo": "CFG2135", "nombre": "B-LEARNING EE.UU: SU VISI\u00d3N DE LA LIBERT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "E", "B-LEARNING FG 01"], ["MI", "F", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2135_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "V\u00c1SQUEZ KARINA"}], "CFG2140": [{"id_ramo": "CFG2140", "nombre": "TRANSFORMACIONES URBANAS,PR\u00c1CTICAS ESPAC", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2140_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ALVAREZ ANA MARIA"}], "CFG2141": [{"id_ramo": "CFG2141", "nombre": "LA CIUDAD:UN TERRITORIO EN DISPUTA.DEBAT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2141_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "LABORDE MIGUEL"}], "CFG2149": [{"id_ramo": "CFG2149", "nombre": "LA ERA DE LAS VANGUARDIAS HIST\u00d3RICAS:ART", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "B-LEARNING FG 01"], ["MA", "C", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2149_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "FLORES CARLA"}], "CFG2150": [{"id_ramo": "CFG2150", "nombre": "SOCIEDAD Y MEDIOS DE COMUNICACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2150_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "CORREA MARIA XIMENA"}], "CFG2157": [{"id_ramo": "CFG2157", "nombre": "DESARROLLO, POBREZA Y DESIGUALDAD SOCIAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2157_FG01", "vacantes_paquete": "15", "profesor": "NAVARRETE OSCAR ANDRES"}], "CFG2158": [{"id_ramo": "CFG2158", "nombre": "T\u00d3PICOS DE POL\u00cdTICA LATINOAMERICANA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2158_FG01", "vacantes_paquete": "15", "profesor": "AHUMADA CARLOS ANDRES"}], "CFG2166": [{"id_ramo": "CFG2166", "nombre": "M\u00daSICA LATINOAMERICANA Y MOVIMIENTOS SOC", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2166_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MARTINEZ FELIPE ANDRES"}], "CFG2177": [{"id_ramo": "CFG2177", "nombre": "B-LEARNING IM\u00c1GEN, FOTOGRAF\u00cdA Y MEMORIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "A", "B-LEARNING FG 01"], ["VI", "B", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2177_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "YA\u00d1EZ MILTON ALFREDO"}], "CFG2189": [{"id_ramo": "CFG2189", "nombre": "DERECHOS DE LAS MINOR\u00cdAS E INTERCULTURAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CFG2189_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MILLACURA CLAUDIO VICENTE"}], "CFG2192": [{"id_ramo": "CFG2192", "nombre": "DEBATES DE G\u00c9NERO: MUJERES Y HOMBRES EN", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2192_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "DURAND MARIA TERESA"}], "CFG2200": [{"id_ramo": "CFG2200", "nombre": "LAS ESCUELAS DE TEOR\u00cdA ECON\u00d3MICA EN EL S", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2200_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ABBOTT FELIPE ALBERTO"}], "CFG2202": [{"id_ramo": "CFG2202", "nombre": "DESIGUALDAD:DEFINICI\u00d3N,MEDICI\u00d3N Y CASOS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "I", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2202_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "PUENTES GERMAN ADOLFO"}], "CFG2203": [{"id_ramo": "CFG2203", "nombre": "EDUCACI\u00d3N SUPERIOR EN CHILE: DESAF\u00cdOS Y", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2203_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MONTT PEDRO NOLASCO"}], "CFG2208": [{"id_ramo": "CFG2208", "nombre": "EL DOCUMENTAL EN AM\u00c9RICA LATINA: UN RELA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2208_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ROBLES GILBERTO ALFREDO"}], "CFG2209": [{"id_ramo": "CFG2209", "nombre": "CONSTRUCCI\u00d3N SOCIAL DE LA ENFERMEDAD:CI", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "B-LEARNING FG 01"], ["LU", "E", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2209_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "BARRERO LINA MARIA"}], "CFG2222": [{"id_ramo": "CFG2222", "nombre": "CIUDADES SUSTENTABLES:DESAF\u00cdOS EN AM\u00c9RIC", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2222_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SCHMIDT FRANCISCO JAVIER"}], "CFG2224": [{"id_ramo": "CFG2224", "nombre": "POBLACI\u00d3N,DESARROLLO Y POL\u00cdTICAS P\u00daBL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "B-LEARNING FG 01"], ["MA", "D", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2224_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "AGAR LORENZO RENE"}], "CFG2225": [{"id_ramo": "CFG2225", "nombre": "ORIGEN, EVOLUCI\u00d3N Y FIN DEL UNIVERSO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2225_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SOTO DANIEL EDUARDO"}], "CFG2239": [{"id_ramo": "CFG2239", "nombre": "POES\u00cdA LATINOAMERICANA CONTEMPOR\u00c1NEA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2239_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "HERN\u00c1NDEZ H\u00c9CTOR"}], "CFG2240": [{"id_ramo": "CFG2240", "nombre": "MICROORGANISMOS: OR\u00cdGENES Y PANDEMIAS AC", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2240_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "NAVARRO MYRIAM ANDREA"}], "CFG2244": [{"id_ramo": "CFG2244", "nombre": "CIUDADAN\u00cdA , POBREZA E INNOVACI\u00d3N SOCIAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "H", "B-LEARNING FG 01"], ["LU", "I", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2244_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "GUERRA OSCAR   PATRICIO"}], "CFG2253": [{"id_ramo": "CFG2253", "nombre": "CREYENTES, AGN\u00d3STICOS Y ATEOS EN LA ERA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2253_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "OTERO EDISON HERMES"}, {"id_ramo": "CFG2253", "nombre": "CREYENTES, AGN\u00d3STICOS Y ATEOS EN LA ERA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG02"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG02"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2253_FG02", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "OTERO EDISON HERMES"}], "CFG2262": [{"id_ramo": "CFG2262", "nombre": "CRISIS MEDIOAMBIENTAL Y SUS CONSECUENCIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2262_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "LIZAMA NATALIA ANDREA"}], "CFG2269": [{"id_ramo": "CFG2269", "nombre": "CHILE Y SU DESARROLLO ECON\u00d3MICO EN EL SI", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2269_FG01", "vacantes_paquete": "15", "profesor": "ABBOTT FELIPE ALBERTO"}], "CFG2273": [{"id_ramo": "CFG2273", "nombre": "ASTRONOM\u00cdA MODERNA, UNA PERSPECTIVA C\u00d3SM", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2273_FG01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "MAZZUCCHELLI CHIARA"}, {"id_ramo": "CFG2273", "nombre": "ASTRONOM\u00cdA MODERNA, UNA PERSPECTIVA C\u00d3SM", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["VI", "D", "B-LEARNING FG02"], ["VI", "E", "B-LEARNING FG02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2273_FG02", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ARAVENA MANUEL ALEJANDRO"}], "CFG2278": [{"id_ramo": "CFG2278", "nombre": "MOVIMIENTOS SOCIALES EN LA HISTORIA RECI", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2278_FG01", "vacantes_paquete": "15", "profesor": "CAVIERES JULIA"}], "CFG2285": [{"id_ramo": "CFG2285", "nombre": "EL SIGLO XX: TRANSFORMACIONES Y CONFLICT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2285_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MENEGHELLO RAIMUNDO GUILLERM"}], "CFG5005": [{"id_ramo": "CFG5005", "nombre": "SALUD P\u00daBLICA Y POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "B-LEARNING FG01"], ["JU", "A", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5005_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MARTINEZ PAULINA ALEJANDRA"}], "CFG5006": [{"id_ramo": "CFG5006", "nombre": "B-LEARNING HIS. DEL DOCUMENTAL CONTEM.", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "H", "B-LEARNING FG 01"], ["MA", "I", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5006_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "LIENDO DANIELA ANDREA"}], "CFG5010": [{"id_ramo": "CFG5010", "nombre": "INDIA, DEL MITO AL POSCOLONIALISMO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5010_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": ""}], "CFG2294": [{"id_ramo": "CFG2294", "nombre": "B-LEARNIN CAMBIO CLI. Y ECO. POL. GLOBAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "A", "B-LEARNING FG 01"], ["JU", "B", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2294_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "RAMIREZ CARLOS ANTONIO"}], "CFG2295": [{"id_ramo": "CFG2295", "nombre": "B-LEARNING RELACIONES DE PODER Y G\u00c9NERO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "B-LEARNING FG 01"], ["MA", "B", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2295_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SCHONGUT NICOLAS"}], "CFG2296": [{"id_ramo": "CFG2296", "nombre": "B-LEARNING GLOB., INFO. Y SOC. ACTUAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "H", "B-LEARNING FG 01"], ["JU", "I", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2296_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ROMERO ELENA PILAR"}], "CFG2298": [{"id_ramo": "CFG2298", "nombre": "EL SISTEMA SOLAR PRESENCIAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2298_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ASSEF ROBERTO JOSE JAVIER"}], "CFG2312": [{"id_ramo": "CFG2312", "nombre": "RAZONAMIENTO Y PENSAMIENTO CR\u00cdTICO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2312_FG01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "REYES MIGUEL MARCELO"}], "CIG1001": [{"id_ramo": "CIG1001", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL I", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG1500, IAE3521, IFM2203", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1001_CA01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}], "CIG1002": [{"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC10", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC11", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"], ["MI", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC12", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"], ["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC13", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "BAMBACH MARIA EUGENIA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC14", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "BAMBACH MARIA EUGENIA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 15"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC15", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC16", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC17", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACU\u00d1A SYLVIA VICTORIA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"], ["VI", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC18", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACU\u00d1A SYLVIA VICTORIA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 19", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC19", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 20", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC20", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 21", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 21"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 21"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC21", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 22", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC22", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 23", "horarios": [["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC23", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 24", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC24", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"], ["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"], ["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"], ["MI", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC08", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "I", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"], ["MI", "I", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC09", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}], "CIG1003": [{"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["JU", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC10", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC11", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC12", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC13", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC14", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 15"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC15", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC16", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARCE CARLOS ANDRES"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC17", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARCE CARLOS ANDRES"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC18", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 19", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC19", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "I", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"], ["JU", "I", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 20", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC20", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 21", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 21"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 21"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC21", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 22", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC22", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 23", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC23", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 24", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC24", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 25", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 25"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 25"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC25", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CELIS MARIA PAULINA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 26", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC26", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CELIS MARIA PAULINA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 27", "horarios": [["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 27"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 27"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC27", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 28", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC28", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 29", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC29", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 30", "horarios": [["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC30", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 31", "horarios": [["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 31"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 31"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC31", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 32", "horarios": [["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 32"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 32"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC32", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC08", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC09", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}], "CFG2318": [{"id_ramo": "CFG2318", "nombre": "RELACIONES DE G\u00c9NERO Y VIOLENCIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2318_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "PE\u00d1A PATRICIA EUGENIA"}], "CFG2321": [{"id_ramo": "CFG2321", "nombre": "REP. MUJER EN LOS MEDIOS DE COM Y CULTUR", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2321_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "IB\u00c1\u00d1EZ CATALINA ALEJANDRA"}], "CFG2327": [{"id_ramo": "CFG2327", "nombre": "EL INMIGRANTE SUE\u00d1O Y CONFLICTOS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2327_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "VIAL XIMENA"}], "CFG2325": [{"id_ramo": "CFG2325", "nombre": "B-LEARNING DILEMAS \u00c9TICOS DE LAS DEMOC", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["SA", "B", "B-LEARNING FG 01"], ["SA", "C", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2325_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SILVA ANGELA RUTH"}], "CFG2323": [{"id_ramo": "CFG2323", "nombre": "B-LEARNING BIO\u00c9TICA Y SOCIEDAD ACTUAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "H", "B-LEARNING FG 01"], ["MI", "I", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2323_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "CORREA ANDRES ALEJANDRO"}], "CFG2322": [{"id_ramo": "CFG2322", "nombre": "B-LEARNING MEDIOAMBIENTE Y CIUDADAN\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "E", "B-LEARNING FG 01"], ["VI", "F", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2332_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MEIER\u00a0 STEFAN\u00a0ALEXANDER"}], "CFG2324": [{"id_ramo": "CFG2324", "nombre": "B-LEARNING CINE LATINOAMERICANO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "B-LEARNING FG 01"], ["MA", "G", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2324_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "VARGAS FRANCISCA"}], "CIG1014": [{"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC10", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC11", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC12", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "AIG1014_VC13", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC14", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 15"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC15", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"], ["MI", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC16", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC17", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC18", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 19", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC19", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 20", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC20", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 21", "horarios": [["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 21"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 21"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC21", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 22", "horarios": [["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC22", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 23", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC23", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 24", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC24", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 25", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 25"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 25"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC25", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 26", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC26", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 27", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 27"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 27"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC27", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 28", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC28", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 29", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC29", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 03"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 30", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC30", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 31", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 31"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 31"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC31", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 32", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 32"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 32"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC32", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 33", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 33"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 33"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC33", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 34", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 34"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 34"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC34", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 35", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 35"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 35"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC35", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 36", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 36"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 36"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC36", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 37", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 37"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 37"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC37", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 38", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 38"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 38"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC38", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 39", "horarios": [["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 39"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 39"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC39", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 40", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 40"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 40"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC40", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 41", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 41"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 41"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC41", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 44", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 44"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 44"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC44", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 45", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 45"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 45"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC45", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA STEPHANIE"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 46", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 46"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 46"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC46", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA STEPHANIE"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 47", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 47"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 47"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC47", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA STEPHANIE"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 48", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 48"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 48"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC48", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 49", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 49"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 49"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "AIG1014_VC49", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 50", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 50"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 50"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC50", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 51", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 51"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 51"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC51", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 52", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 52"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 52"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC52", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 53", "horarios": [["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 53"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 53"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC53", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 54", "horarios": [["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 54"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 54"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC54", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S  06"], ["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S  06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC08", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC09", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}], "CFG2331": [{"id_ramo": "CFG2331", "nombre": "LAS SUSTANCIAS PSICOACTIVAS (DROGAS)", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2331_FG01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "PE\u00d1A PATRICIA EUGENIA"}], "CFG2335": [{"id_ramo": "CFG2335", "nombre": "PSICOAN\u00c1LISIS Y CRIMINOLOG\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "G", "B-LEARNING FG 01"], ["VI", "G", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2335_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ALVEAR KATHERINE"}], "CFG2336": [{"id_ramo": "CFG2336", "nombre": "EL PODER CONTRA EL CINE DEL CUERPO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2336_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SANCHEZ LUIS CRISTIAN"}], "CFG2339": [{"id_ramo": "CFG2339", "nombre": "ESCRITURA ACAD\u00c9MICA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "B-LEARNING FG 01"], ["LU", "B", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2339_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "PUGA JUANA"}], "CFG2341": [{"id_ramo": "CFG2341", "nombre": "PSICOLOG\u00cdA, CINE Y NEUROCIENCIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2341_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "LAVIN CLAUDIO SEBASTIAN"}], "CFG2343": [{"id_ramo": "CFG2343", "nombre": "FOTOGRAF\u00cdA Y MEMORIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "F", "B-LEARNING FG 01"], ["MI", "G", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2343_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "CIFUENTES MARIA ANGELA"}], "CFG2347": [{"id_ramo": "CFG2347", "nombre": "ACCI\u00d3N, INTENCI\u00d3N Y SUS EFECTOS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2347_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ORME\u00d1O JUAN ANTONIO"}], "CFG2350": [{"id_ramo": "CFG2350", "nombre": "CULTURA Y NEGOCIOS EN ASIA: CHINA, COREA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2350_FG01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "NEGHME VERONICA IRIS"}], "CFG2352": [{"id_ramo": "CFG2352", "nombre": "MUJER Y PENSAMIENTO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2352_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SANHUEZA MARIA SOLEDAD"}], "CFG2354": [{"id_ramo": "CFG2354", "nombre": "B-LEARNING GUERRA FR\u00cdA Y SOCIEDAD ACTUAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "B", "B-LEARNING FG 01"], ["VI", "C", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2354_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "NAVARRO VALERIA SONIA EVA"}], "CFG2355": [{"id_ramo": "CFG2355", "nombre": "B-LEARNING ARTE Y MEMORIA EN AM\u00c9RICA LAT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "B-LEARNING FG 01"], ["LU", "G", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2355_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "GALLARDO MILENA SUSANA"}], "CFG2353": [{"id_ramo": "CFG2353", "nombre": "B-LEARNING MIGRACIONES Y DIVERSIDAD CULT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "C", "B-LEARNING FG01"], ["MI", "D", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2353_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "AGAR LORENZO RENE"}], "CFG2358": [{"id_ramo": "CFG2358", "nombre": "ESCRITORAS NORTEAMERICANAS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "B-LEARNING FG 01"], ["MA", "C", "B-LEARNING FG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2358_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ABALO BERNARDITA MARIA MILAGROS"}], "CFG2365": [{"id_ramo": "CFG2365", "nombre": "PROBLEMAS \u00c9TICOS-JUR\u00cdDICOS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2365_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "TAPIA PATRICIO LORENZO"}], "CFG2366": [{"id_ramo": "CFG2366", "nombre": "M\u00daSICA, PERCEPCI\u00d3N Y EMOCIONES", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "FG2366_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SOLANO BENJAM\u00cdN NICOL\u00c1S"}], "CFG2368": [{"id_ramo": "CFG2368", "nombre": "FEMINISMO DIVERSOS Y DISIDENCIAS SEXUALE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2368_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "DURAND MARIA TERESA"}], "CFG2369": [{"id_ramo": "CFG2369", "nombre": "VARONES HEGEM\u00d3NICOS: MASCULINIDADES Y PA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2369_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "DURAND MARIA TERESA"}], "CFG2380": [{"id_ramo": "CFG2380", "nombre": "HISTORIA LGBTI DE CHILE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2380_FG", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "FUENZALIDA ALEJANDRA"}], "CFG2385": [{"id_ramo": "CFG2385", "nombre": "\u00bfQU\u00c9 SE CUENTA EN LATINOAM\u00c9RICA HOY?", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2385_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "M\u00dcLLER BRENDA"}], "CFG2388": [{"id_ramo": "CFG2388", "nombre": "WOMEN'S RIGHTS MOVEMENTS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2388_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "DURAND MARIA TERESA"}], "CFG2390": [{"id_ramo": "CFG2390", "nombre": "NEUROCIENCIA Y LA ERA DIGITAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2390_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "LOYOLA SEBASTI\u00c1N"}], "CFG2391": [{"id_ramo": "CFG2391", "nombre": "VIDA, NEUROCIENCIA Y COGNICI\u00d3N", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2392_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": ""}], "CFG2392": [{"id_ramo": "CFG2392", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N, DIVERSIDAD E INCLUSI\u00d3N", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2392_FG01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "PULGAR PAULA ANDREA"}], "CFG2395": [{"id_ramo": "CFG2395", "nombre": "TRANSPARENCIA Y ACCESO A LA INFORMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2395_FG01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": ""}], "CFG2398": [{"id_ramo": "CFG2398", "nombre": "USA: A HISTORY OF IMMIGRANTS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2398_FG01", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "NAVARRO VALERIA SONIA EVA"}], "CFG5011": [{"id_ramo": "CFG5011", "nombre": "INTELIGENCIA ARTIFICIAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5011_FG01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "TOTSCHNIG WOLFHART LEO"}], "CFG5013": [{"id_ramo": "CFG5013", "nombre": "INDIGENOUS POPULATION IN CHILE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5013_FG01", "vacantes_paquete": "15", "profesor": ""}], "CFG5014": [{"id_ramo": "CFG5014", "nombre": "ENVIRONMENT AND SUSTAINABLE DEVELOPMENT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5014_FG01", "vacantes_paquete": "15", "profesor": ""}], "CFG5015": [{"id_ramo": "CFG5015", "nombre": "SOLAR ENERGY SYSTEMS IN CHILE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5015_FG01", "vacantes_paquete": "15", "profesor": ""}], "CFG5016": [{"id_ramo": "CFG5016", "nombre": "EXTENCI\u00d3N: HUMANIDADES CONTEMPOR\u00c1NEAS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5016_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ALARCON LUIS FELIPE"}], "CFG5017": [{"id_ramo": "CFG5017", "nombre": "INNOVACION ECONOMICA INTERNACIONAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA-", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5017_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "QUIROZ VICTOR"}]}
