{"CFG2014": [{"id_ramo": "CFG2014", "nombre": "PROBLEM\u00c1TICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS DE LA SEXUA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "B-LEARNING FG01"], ["MI", "H", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2014_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MEDALLA TANIA"}], "CFG2017": [{"id_ramo": "CFG2017", "nombre": "HISTORIA DE LA CIENCIA: INFLEXIONES E IM", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2017_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ZAMBRA MARCELO CRISTIAN"}], "CFG2027": [{"id_ramo": "CFG2027", "nombre": "LA CIUDAD C\u00d3MO ESPACIO INCLUSIVO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["LU", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2027_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "GUTIERREZ VOLKER AMAURY"}], "CFG2029": [{"id_ramo": "CFG2029", "nombre": "B-LEARNING ARGUM. Y PENSAMIENTO CR\u00cdTICO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "B-LEARNING FG01"], ["LU", "C", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2029_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "HAMAME EVA EMILIA"}, {"id_ramo": "CFG2029", "nombre": "B-LEARNING ARGUM. Y PENSAMIENTO CR\u00cdTICO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "B", "B-LEARNING FG02"], ["MA", "C", "B-LEARNING FG02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2029_FG02", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "HAMAME EVA EMILIA"}], "CFG2050": [{"id_ramo": "CFG2050", "nombre": "CUENTO NORTEAMERICANO CONTEMPOR\u00c1NEO: REL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2050_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "CONTRERAS GONZALO"}], "CFG2059": [{"id_ramo": "CFG2059", "nombre": "POESIA INDIGENA LATINOAMERICANA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2059_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "CATAL\u00c1N AILIN"}], "CFG2065": [{"id_ramo": "CFG2065", "nombre": "NOVELA GR\u00c1FICA: SOBRE LA CRISIS DEL SUJE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2065_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "DOMINGUEZ PALOMA DEL PILAR"}], "CFG2066": [{"id_ramo": "CFG2066", "nombre": "ORIGEN Y EVOLUCI\u00d3N DE LA VIDA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2066_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "PEREZ DANIELA ANDREA"}], "CFG2086": [{"id_ramo": "CFG2086", "nombre": "LA GUERRA FRIA ORIGEN Y FORMACION DEL MU", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2086_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "BUGUE\u00d1O RODRIGO ALFONSO"}], "CFG2098": [{"id_ramo": "CFG2098", "nombre": "REVOLUCIONES DE LA HISTORIA CONTEMPOR\u00c1NE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "E", "B-LEARNING FG01"], ["JU", "F", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2098_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "\u00c1NGEL LUNA"}], "CFG2135": [{"id_ramo": "CFG2135", "nombre": "B-LEARNING EE.UU: SU VISI\u00d3N DE LA LIBERT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "E", "B-LEARNING FG01"], ["MI", "F", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2135_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "LARA ROMINA"}, {"id_ramo": "CFG2135", "nombre": "B-LEARNING EE.UU: SU VISI\u00d3N DE LA LIBERT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["VI", "C", "B-LEARNING 02"], ["VI", "D", "B-LEARNING 02"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2135_CB02", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "RODRIGUEZ ROSARIO CAROLINA"}], "CFG2140": [{"id_ramo": "CFG2140", "nombre": "TRANSFORMACIONES URBANAS,PR\u00c1CTICAS ESPAC", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2140_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ALVAREZ ANA MARIA"}], "CFG2141": [{"id_ramo": "CFG2141", "nombre": "LA CIUDAD:UN TERRITORIO EN DISPUTA.DEBAT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2141_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "LABORDE MIGUEL"}], "CFG2149": [{"id_ramo": "CFG2149", "nombre": "LA ERA DE LAS VANGUARDIAS HIST\u00d3RICAS:ART", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "H", "B-LEARNING FG01"], ["LU", "I", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2149_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "FLORES CARLA"}], "CFG2150": [{"id_ramo": "CFG2150", "nombre": "SOCIEDAD Y MEDIOS DE COMUNICACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2150_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "JIM\u00c9NEZ ALMENDRA"}], "CFG2158": [{"id_ramo": "CFG2158", "nombre": "T\u00d3PICOS DE POL\u00cdTICA LATINOAMERICANA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2158_FG01", "vacantes_paquete": "10", "profesor": "AHUMADA CARLOS ANDRES"}], "CFG2166": [{"id_ramo": "CFG2166", "nombre": "M\u00daSICA LATINOAMERICANA Y MOVIMIENTOS SOC", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2166_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MARTINEZ FELIPE ANDRES"}], "CFG2177": [{"id_ramo": "CFG2177", "nombre": "B-LEARNING IM\u00c1GEN, FOTOGRAF\u00cdA Y MEMORIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "A", "B-LEARNING FG01"], ["VI", "B", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2177_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SALGADO SAMUEL EDUARDO"}], "CFG2180": [{"id_ramo": "CFG2180", "nombre": "POES\u00cdA Y PAISAJE EN CHILE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2180_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "RUBIO RAFAEL IGNACIO"}], "CFG2189": [{"id_ramo": "CFG2189", "nombre": "DERECHOS DE LAS MINOR\u00cdAS E INTERCULTURAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2189_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MILLACURA CLAUDIO VICENTE"}], "CFG2192": [{"id_ramo": "CFG2192", "nombre": "DEBATES DE G\u00c9NERO: MUJERES Y HOMBRES EN", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2192_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "CORREA LAURA"}], "CFG2200": [{"id_ramo": "CFG2200", "nombre": "LAS ESCUELAS DE TEOR\u00cdA ECON\u00d3MICA EN EL S", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2200_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ABBOTT FELIPE ALBERTO"}], "CFG2202": [{"id_ramo": "CFG2202", "nombre": "DESIGUALDAD:DEFINICI\u00d3N,MEDICI\u00d3N Y CASOS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2202_FG01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "PUENTES GERMAN ADOLFO"}], "CFG2203": [{"id_ramo": "CFG2203", "nombre": "EDUCACI\u00d3N SUPERIOR EN CHILE: DESAF\u00cdOS Y", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2203_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MONTT PEDRO NOLASCO"}], "CFG2208": [{"id_ramo": "CFG2208", "nombre": "EL DOCUMENTAL EN AM\u00c9RICA LATINA: UN RELA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2308_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ROBLES GILBERTO ALFREDO"}], "CFG2209": [{"id_ramo": "CFG2209", "nombre": "CONSTRUCCI\u00d3N SOCIAL DE LA ENFERMEDAD:CI", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "C", "B-LEARNING FG01"], ["VI", "D", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2209_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "BARRERO LINA MARIA"}], "CFG2222": [{"id_ramo": "CFG2222", "nombre": "CIUDADES SUSTENTABLES:DESAF\u00cdOS EN AM\u00c9RIC", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2222_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SCHMIDT FRANCISCO JAVIER"}, {"id_ramo": "CFG2222", "nombre": "CIUDADES SUSTENTABLES:DESAF\u00cdOS EN AM\u00c9RIC", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG02"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2222_FG02", "vacantes_paquete": "10", "profesor": "SCHMIDT FRANCISCO JAVIER"}], "CFG2224": [{"id_ramo": "CFG2224", "nombre": "POBLACI\u00d3N,DESARROLLO Y POL\u00cdTICAS P\u00daBL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "C", "B-LEARNING FG01"], ["MI", "D", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2224_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "AGAR LORENZO RENE"}], "CFG2225": [{"id_ramo": "CFG2225", "nombre": "ORIGEN, EVOLUCI\u00d3N Y FIN DEL UNIVERSO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "H", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2225_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SOTO DANIEL EDUARDO"}], "CFG2238": [{"id_ramo": "CFG2238", "nombre": "CIUDADAN\u00cdA Y G\u00c9NERO EN CHILE:SIGLOS XX Y", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2238_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "GODOY CARMEN  GLORIA"}], "CFG2240": [{"id_ramo": "CFG2240", "nombre": "MICROORGANISMOS: OR\u00cdGENES Y PANDEMIAS AC", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2240_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "NAVARRO MYRIAM ANDREA"}], "CFG2244": [{"id_ramo": "CFG2244", "nombre": "CIUDADAN\u00cdA , POBREZA E INNOVACI\u00d3N SOCIAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "H", "B-LEARNING FG01"], ["JU", "I", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2244_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "GUERRA OSCAR   PATRICIO"}], "CFG2253": [{"id_ramo": "CFG2253", "nombre": "CREYENTES, AGN\u00d3STICOS Y ATEOS EN LA ERA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2253_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "OTERO EDISON HERMES"}], "CFG2257": [{"id_ramo": "CFG2257", "nombre": "HISTORIA DE LAS CORRIENTES POL\u00cdTICAS EN", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2257_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ARANGUIZ SANTIAGO"}], "CFG2262": [{"id_ramo": "CFG2262", "nombre": "CRISIS MEDIOAMBIENTAL Y SUS CONSECUENCIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2262_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "LIZAMA NATALIA ANDREA"}], "CFG2273": [{"id_ramo": "CFG2273", "nombre": "ASTRONOM\u00cdA MODERNA, UNA PERSPECTIVA C\u00d3SM", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "B-LEARNING FG01"], ["LU", "E", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2273_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ARAVENA MANUEL ALEJANDRO"}, {"id_ramo": "CFG2273", "nombre": "ASTRONOM\u00cdA MODERNA, UNA PERSPECTIVA C\u00d3SM", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG02"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2273_FG02", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ZURLO ALICE"}], "CFG2278": [{"id_ramo": "CFG2278", "nombre": "MOVIMIENTOS SOCIALES EN LA HISTORIA RECI", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2278_FG01", "vacantes_paquete": "10", "profesor": "CAVIERES JULIA"}], "CFG2280": [{"id_ramo": "CFG2280", "nombre": "ARTE Y PSICOAN\u00c1LISIS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2080_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "PEREZ CARLOS"}], "CFG2285": [{"id_ramo": "CFG2285", "nombre": "EL SIGLO XX: TRANSFORMACIONES Y CONFLICT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2285_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MENEGHELLO RAIMUNDO GUILLERM"}], "CFG5005": [{"id_ramo": "CFG5005", "nombre": "SALUD P\u00daBLICA Y POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "B-LEARNING FG01"], ["JU", "A", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5005_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MARTINEZ PAULINA ALEJANDRA"}], "CFG5006": [{"id_ramo": "CFG5006", "nombre": "B-LEARNING HIS. DEL DOCUMENTAL CONTEM.", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "H", "B-LEARNING FG01"], ["MA", "I", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5006_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "LIENDO DANIELA ANDREA"}], "UAH1050": [{"id_ramo": "UAH1050", "nombre": "EL JES\u00daS HIST\u00d3RICO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "D", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1050_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1075": [{"id_ramo": "UAH1075", "nombre": "TEOLOG\u00cdA Y ARTE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "F", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1075_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "CFG2294": [{"id_ramo": "CFG2294", "nombre": "B-LEARNIN CAMBIO CLI. Y ECO. POL. GLOBAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "H", "B-LEARNING FG01"], ["MI", "I", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2294_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "RAM\u00cdREZ CARLOS ALBERTO"}], "CFG2295": [{"id_ramo": "CFG2295", "nombre": "B-LEARNING RELACIONES DE PODER Y G\u00c9NERO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "A", "B-LEARNING FG01"], ["MI", "B", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2295_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SCHONGUT NICOLAS"}], "CFG2296": [{"id_ramo": "CFG2296", "nombre": "B-LEARNING GLOB., INFO. Y SOC. ACTUAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "H", "B-LEARNING FG01"], ["JU", "I", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2296_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "LEIVA SELMA"}], "CFG2312": [{"id_ramo": "CFG2312", "nombre": "RAZONAMIENTO Y PENSAMIENTO CR\u00cdTICO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2312_FG01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "REYES MIGUEL MARCELO"}], "CIG1001": [{"id_ramo": "CIG1001", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL I", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG1500, IAE3521, IFM2203", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1001_VC01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "DIAZ MABEL ISAURA"}, {"id_ramo": "CIG1001", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL I", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG1500, IAE3521, IFM2203", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA B-LEARNING HORARIO BLOQUEADO"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA B-LEARNING HORARIO BLOQUEADO"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1001_CB02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "DIAZ MABEL ISAURA"}], "CIG1002": [{"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC10", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "DIAZ AMANDA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA B-LEARNING HORARIO BLOQUEADO"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA B-LEARNING HORARIO BLOQUEADO"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_CB11", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "DIAZ MABEL ISAURA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"], ["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "DIAZ MABEL ISAURA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "DIAZ MABEL ISAURA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "DIAZ MABEL ISAURA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 08"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC08", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "DIAZ MABEL ISAURA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2100, IAE3621, IFM2303, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC09", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "GARRIDO ALFREDO"}], "CIG1003": [{"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"], ["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC10", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC11", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC12", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC13", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC14", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 15"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC15", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC16", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC17", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC18", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RAMIREZ PAMELA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 19", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC19", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RAMIREZ PAMELA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 20", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC20", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 21", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 21"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 21"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC21", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 22", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC22", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "V\u00c1SQUEZ JORGE ANDR\u00c9S"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 23", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC23", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 24", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC24", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CUITI\u00d1O JOCELYN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 25", "horarios": [["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 25"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 25"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC25", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "GARRIDO ALFREDO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 26", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC26", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "GARRIDO ALFREDO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 27", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA INGLES 27"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA INGLES 27"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC27", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 28", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"], ["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC28", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 29", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC29", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARCE CARLOS ANDRES"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 30", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC30", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARCE CARLOS ANDRES"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 31", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 31"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 31"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC31", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CELIS MARIA PAULINA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 32", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 32"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 32"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC32", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CELIS MARIA PAULINA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 33", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 33"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 33"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC33", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAVENA ERICK"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 34", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 34"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 34"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC34", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAVENA ERICK"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 35", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 35"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 35"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC35", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAVENA ERICK"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 36", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 36"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 36"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC36", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "BAMBACH MARIA EUGENIA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 37", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 37"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 37"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC37", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "BAMBACH MARIA EUGENIA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 38", "horarios": [["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 38"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 38"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC38", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 39", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 39"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 39"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC39", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 40", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 40"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 40"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC40", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 41", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 41"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 41"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC41", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "DIAZ AMANDA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 42", "horarios": [["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGLES 42"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 42"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC42", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACU\u00d1A SYLVIA VICTORIA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 43", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA INGLES 43"], ["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGLES 43"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC43", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 44", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA INGLES 44"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA INGLES 44"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC44", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 45", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 45"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 45"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC45", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 46", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 46"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 46"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC46", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 47", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 47"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 47"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC47", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 48", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 48"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 48"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC48", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA STEPHANIE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 49", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 49"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 49"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC49", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA STEPHANIE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 50", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 50"], ["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 50"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC50", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 51", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 51"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 51"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC51", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 52", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 52"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 52"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC52", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 53", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 53"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 53"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC53", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 54", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 54"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 54"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC54", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 55", "horarios": [["VI", "C", "C\u00c1TEDRA B-LEARNING HORARIO BLOQUEADO"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA B-LEARNING HORARIO BLOQUEADO"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_CB55", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "DIAZ MABEL ISAURA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"], ["MI", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"], ["MI", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC08", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ENG2500, IAE3721, ICO8703, CI", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["MA", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"], ["JU", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC09", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}], "CFG2318": [{"id_ramo": "CFG2318", "nombre": "RELACIONES DE G\u00c9NERO Y VIOLENCIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2318_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "PE\u00d1A PATRICIA EUGENIA"}], "UAH1094": [{"id_ramo": "UAH1094", "nombre": "EL EVANGELIO SEG\u00daN EL CINE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "F", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1094_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1095": [{"id_ramo": "UAH1095", "nombre": "ASOMBRO Y CONTEMPLACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1095_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "CFG2325": [{"id_ramo": "CFG2325", "nombre": "B-LEARNING DILEMAS \u00c9TICOS DE LAS DEMOC", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["SA", "B", "B-LEARNING FG01"], ["SA", "C", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2325_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SILVA ANGELA RUTH"}], "CFG2323": [{"id_ramo": "CFG2323", "nombre": "B-LEARNING BIO\u00c9TICA Y SOCIEDAD ACTUAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "H", "B-LEARNING FG01"], ["MA", "I", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2323_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "CORREA ANDRES ALEJANDRO"}], "CFG2322": [{"id_ramo": "CFG2322", "nombre": "B-LEARNING MEDIOAMBIENTE Y CIUDADAN\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "F", "B-LEARNING FG01"], ["VI", "G", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2322_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MEIER\u00a0 STEFAN\u00a0ALEXANDER"}], "CFG2324": [{"id_ramo": "CFG2324", "nombre": "B-LEARNING CINE LATINOAMERICANO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "B-LEARNING FG01"], ["MA", "G", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2324_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "VARGAS FRANCISCA"}], "UAH1101": [{"id_ramo": "UAH1101", "nombre": "EL EVANGELIO EN ESCENA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "E", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1101_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "CIG1014": [{"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC10", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC11", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC12", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC13", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGLES 14"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA INGLES 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC14", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "LUCERO VERONICA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 15"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC15", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "LUCERO VERONICA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 16"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 16"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC16", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "LUCERO VERONICA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 17"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 17"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC17", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 18"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 18"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC18", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 19", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 19"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 19"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC19", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CUITI\u00d1O JOCELYN"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 20", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 20"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 20"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC20", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 21", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 21"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 21"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC21", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CUITI\u00d1O JOCELYN"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 22", "horarios": [["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGLES 22"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA INGLES 22"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC22", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RAMIREZ PAMELA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 23", "horarios": [["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 23"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 23"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC23", "vacantes_paquete": "30", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 24", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC24", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA STEPHANIE"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 25", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA B-LEARNING HORARIO BLOQUEADO"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA B-LEARNING HORARIO BLOQUEADO"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_CB25", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC08", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC09", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}], "CFG2331": [{"id_ramo": "CFG2331", "nombre": "LAS SUSTANCIAS PSICOACTIVAS (DROGAS)", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2331_FG01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "PE\u00d1A PATRICIA EUGENIA"}], "CFG2335": [{"id_ramo": "CFG2335", "nombre": "PSICOAN\u00c1LISIS Y CRIMINOLOG\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "B-LEARNING FG01"], ["JU", "G", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2335_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ALVEAR KATHERINE"}], "CFG2336": [{"id_ramo": "CFG2336", "nombre": "EL PODER CONTRA EL CINE DEL CUERPO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2336_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SOTO DIEGO ALONSO"}], "CFG2339": [{"id_ramo": "CFG2339", "nombre": "ESCRITURA ACAD\u00c9MICA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "A", "B-LEARNING FG01"], ["VI", "B", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2339_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "PUGA JUANA"}], "CFG2341": [{"id_ramo": "CFG2341", "nombre": "PSICOLOG\u00cdA, CINE Y NEUROCIENCIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2341_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MARTIN ANTONIA"}], "CFG2343": [{"id_ramo": "CFG2343", "nombre": "FOTOGRAF\u00cdA Y MEMORIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "B-LEARNING FG01"], ["MA", "G", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2343_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "CIFUENTES MARIA ANGELA"}], "CFG2347": [{"id_ramo": "CFG2347", "nombre": "ACCI\u00d3N, INTENCI\u00d3N Y SUS EFECTOS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2347_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ORME\u00d1O JUAN ANTONIO"}], "CFG2350": [{"id_ramo": "CFG2350", "nombre": "CULTURA Y NEGOCIOS EN ASIA: CHINA, COREA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2350_FG01", "vacantes_paquete": "1", "profesor": "NEGHME VERONICA IRIS"}], "UAH1106": [{"id_ramo": "UAH1106", "nombre": "EXISTENCIA HUMANA Y B\u00daSQUEDA DE SENTIDO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "A", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1106_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "CFG2352": [{"id_ramo": "CFG2352", "nombre": "MUJER Y PENSAMIENTO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2352_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SANHUEZA MARIA SOLEDAD"}], "CFG2354": [{"id_ramo": "CFG2354", "nombre": "B-LEARNING GUERRA FR\u00cdA Y SOCIEDAD ACTUAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "G", "B-LEARNING FG01"], ["MA", "H", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2354_FG", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MEDINA IV\u00c1N ANDR\u00c9S"}], "CFG2355": [{"id_ramo": "CFG2355", "nombre": "B-LEARNING ARTE Y MEMORIA EN AM\u00c9RICA LAT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "G", "B-LEARNING FG01"], ["LU", "H", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2355_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "LOPEZ ANA PAOLA"}], "CFG2353": [{"id_ramo": "CFG2353", "nombre": "B-LEARNING MIGRACIONES Y DIVERSIDAD CULT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "C", "B-LEARNING FG01"], ["VI", "D", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2353_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "AGAR LORENZO RENE"}], "CFG2358": [{"id_ramo": "CFG2358", "nombre": "ESCRITORAS NORTEAMERICANAS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "B-LEARNING FG01"], ["MA", "D", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2358_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ABALO BERNARDITA MARIA MILAGROS"}], "CFG2365": [{"id_ramo": "CFG2365", "nombre": "PROBLEMAS \u00c9TICOS-JUR\u00cdDICOS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2365_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "TAPIA PATRICIO LORENZO"}], "CFG2368": [{"id_ramo": "CFG2368", "nombre": "FEMINISMO DIVERSOS Y DISIDENCIAS SEXUALE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2368_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "DURAND MARIA TERESA"}], "CFG2369": [{"id_ramo": "CFG2369", "nombre": "VARONES HEGEM\u00d3NICOS: MASCULINIDADES Y PA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2369_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "DURAND MARIA TERESA"}], "UAH1118": [{"id_ramo": "UAH1118", "nombre": "LA IGLESIA Y LOS OR\u00cdGENES CRISTIANOS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "G", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1118_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "CFG2374": [{"id_ramo": "CFG2374", "nombre": "MOVIMIENTOS DE DDHH EN EL CONO SUR", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2374_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "GALLARDO MILENA SUSANA"}], "CFG2378": [{"id_ramo": "CFG2378", "nombre": "B-LEARNING BLACK POWER", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "B-LEARNING FG01"], ["MA", "G", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2378_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "VICU\u00d1A MANUEL JOSE"}], "UAH1121": [{"id_ramo": "UAH1121", "nombre": "TEOLOG\u00cdA DEL TRABAJO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1121_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "CFG2380": [{"id_ramo": "CFG2380", "nombre": "HISTORIA LGBTI DE CHILE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2380_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "FUENZALIDA ALEJANDRA"}], "CFG2383": [{"id_ramo": "CFG2383", "nombre": "CIENCIA Y SOCIEDAD", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2383_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "BUSTA CRISTIAN ANDR\u00c9S"}], "CFG2384": [{"id_ramo": "CFG2384", "nombre": "B-LEARNING EDUC EN EL MUNDO CONTEMP", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "B-LEARNING FG01"], ["MA", "C", "B-LEARNING FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2384_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "VALENZUELA MARIA JOSE"}], "CFG2385": [{"id_ramo": "CFG2385", "nombre": "\u00bfQU\u00c9 SE CUENTA EN LATINOAM\u00c9RICA HOY?", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2385_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "M\u00dcLLER BRENDA"}], "CFG2387": [{"id_ramo": "CFG2387", "nombre": "ASTRONOMIA GENERAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2387_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "RICCI CLAUDIO"}], "CFG2390": [{"id_ramo": "CFG2390", "nombre": "NEUROCIENCIA Y LA ERA DIGITAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2390_FG01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "LOYOLA SEBASTI\u00c1N"}], "UAH1122": [{"id_ramo": "UAH1122", "nombre": "HISTORIA HETERODOXA DEL CRISTIANISMO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "B", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1122_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1127": [{"id_ramo": "UAH1127", "nombre": "RELIGIOSIDAD, ARTES Y FESTIVIDAD", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1127_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1128": [{"id_ramo": "UAH1128", "nombre": "MEDIO AMBIENTE, FRATERNIDAD E IGLESIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1128_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1129": [{"id_ramo": "UAH1129", "nombre": "TOTALITARISMO DEMOCRACIA Y ENSE\u00d1ANZA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1129_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1132": [{"id_ramo": "UAH1132", "nombre": "MOVILIDAD HUMANA Y MIGRACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["LU", "G", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1132_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1133": [{"id_ramo": "UAH1133", "nombre": "TEOLOG\u00cdA Y SISTEMA CARCELARIO CHILENO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1133_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "CFG2394": [{"id_ramo": "CFG2394", "nombre": "TRANSHUMANISMO, DIGNIDIDAD Y DDHH", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "F", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2394_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "MORALES PAULINA"}], "CFG2397": [{"id_ramo": "CFG2397", "nombre": "MEMORIA EN AM\u00c9RICA LATINA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA DE FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG2397_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "GALLARDO MILENA SUSANA"}], "CFG5013": [{"id_ramo": "CFG5013", "nombre": "INDIGENOUS POPULATION IN CHILE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "B", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5013_FG01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ROSSI ALEJANDRO"}], "CFG5014": [{"id_ramo": "CFG5014", "nombre": "ENVIRONMENT AND SUSTAINABLE DEVELOPMENT", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5014_FG01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "GONZALEZ CLAUDIA ANDREA"}], "CFG5012": [{"id_ramo": "CFG5012", "nombre": "DOING BUSINESS IN LATIN AMERICA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "A", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5012_FG01", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "RAMIREZ GUILLERMO"}], "UAH1138": [{"id_ramo": "UAH1138", "nombre": "DISCENIMIENTO ETICOS ACTUALES", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1138_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1135": [{"id_ramo": "UAH1135", "nombre": "TEOLOGIA Y DESAFIOS CULTURALES", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1135_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1136": [{"id_ramo": "UAH1136", "nombre": "CRISIS DE LA IGLESIA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1136_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1137": [{"id_ramo": "UAH1137", "nombre": "LA PERSONA EN EL CORAZON DEL DESARROLLO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "A", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1137_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1139": [{"id_ramo": "UAH1139", "nombre": "HISTORIA DEL ARTE CRISTIANO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "C", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1139_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1140": [{"id_ramo": "UAH1140", "nombre": "FEMINISMO, DERRECHO MUJER Y REFLEXIONES", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1140_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1141": [{"id_ramo": "UAH1141", "nombre": "DERECHOS HUMANOS E IGLESIA EN CHILE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "E", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1141_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1142": [{"id_ramo": "UAH1142", "nombre": "BUEN VIVIR/CIENCIA/FE", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "E", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1142_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1143": [{"id_ramo": "UAH1143", "nombre": "RELIGI\u00d3N EN LA SOCIEDAD CONTEMPOR\u00c1NEA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1143_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1144": [{"id_ramo": "UAH1144", "nombre": "LAS BASES DEL DI\u00c1LOGO INTERRELIGIOSO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH114_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1145": [{"id_ramo": "UAH1145", "nombre": "VIDA EN VI\u00d1ETAS", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "A", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1145_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1147": [{"id_ramo": "UAH1147", "nombre": "LA IGLESIA ANTE EL NACIONALSOCIALISMO AL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1147_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1151": [{"id_ramo": "UAH1151", "nombre": "INDAGANDO LOS MARGENES DEL FUTURO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1151_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "UAH1153": [{"id_ramo": "UAH1153", "nombre": "CONTRIBUCI\u00d3N DEL JUDAISMO Y MUNDO ACTUAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-ALBHURTADO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "UAH1153_FG01", "vacantes_paquete": "2", "profesor": ""}], "CFG5021": [{"id_ramo": "CFG5021", "nombre": "EXPLORING THE SOLAR SYSTEM AND BEYOND", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "B", "B-LEARNING 01"], ["VI", "C", "B-LEARNING 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5021_CB01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "YANG BIN"}], "CFG5023": [{"id_ramo": "CFG5023", "nombre": "PATRIMONIO EN TENSI\u00d3N", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5023_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "VERGARA XIMENA ANDREA"}], "CFG5022": [{"id_ramo": "CFG5022", "nombre": "GENOMA:LA NUEVA ERA SELECCI\u00d3N GEN\u00c9TICA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5022_FG01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "AEDO GERALDINE DEL CARMEN"}], "CFG5024": [{"id_ramo": "CFG5024", "nombre": "ESCRITURA ARTIFICIAL", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5024_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "ROSSI ALEJANDRO"}], "CFG5025": [{"id_ramo": "CFG5025", "nombre": "HISTORIA DE LAS TECNOLOGIAS DE LA MIRADA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5025_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "SANTA CRUZ JOSE MIGUEL"}], "CFG5026": [{"id_ramo": "CFG5026", "nombre": "C\u00c1TEDRA ABIERTA LITERATURA HISPANO", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA FG01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA FG01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CFG5026_FG01", "vacantes_paquete": "55", "profesor": "BISAMA ALVARO SALVADOR"}]}
